想搬岀去住

有咩注意事項？

夠吾夠錢，怕吾怕鬼，怕吾怕蛇蟲鼠蟻，夠吾夠獨立

錢囉on9

唔夠
怕
怕
唔夠
I am rubbish

如果想同你一齊生活 有咩要注意

我都想搬出黎住，同人夾租有咩注意

我都想搬,我見正正常常都要8-9千

你唔係已經搬左啦咩

要睇下有冇運氣

柯屎記得吻屎

有錢夠

過來我度 (有幾肥?)

錢
租金 二按一上
水電
傢俬
雜貨

家務全部要自己做
一日三餐自己搞掂